今日係曼德拉效應100歲冥誕！！！！！

係曼加拉

曼德拉萬歲

Mandela Forever

究竟心臟係左邊定中間

how o'clock